# Task 4 bash #

This source for Educational Only

### What is this repository for? ###

* Eltex Nstu Summer 2017

### Bash Scripts ###

* Ubuntu 16.10
* bash

### How do I get set up? ###

* Linux administrations

### Task ###

Написать скрипт, который контролирует выполнение какого-либо процесса и в случае прерывания этого процесса возобновляет его работу. Скрипт должен запросить периодичность проверки и имя процесса. Скрипт должен иметь функции: создания, редактирования и удаления заданий контроля. 

Сторонние задания cron, скрипт должен игнорировать(не показывать). Для выполнения задания НЕ разрешается создавать другие скрипты(скрипт должен запускаемый из крона и скрипт запускаемый пользователем должен быть один.).

### Author ###

* Erdeni Tsyrendashiev
